RubberBand出左新歌啦

健兒

起初，我們帶著對東京奧運2020的期望，構想一首力量歌兒。
奈何疫症叫停奧運，到現在仍有點不可思議。

沒有奧運直播，人人做不成觀眾，卻差點沒發現自己一直是健兒。
奧運會是暫停了，可我們生命比賽一直沒有暫停，對手一波又一波：
名字叫做磨人困境，貧病交迫，有志難伸，窒息氣候，反覆疫情，當然還有最難纏老對手－－－那個不爭氣的自己。

如果說I專輯裡《漫長》是揭開艱難時期布幔的序曲，《百毒不侵》能讓大家歇斯底理發洩，《健兒》就是伴隨大家同行於最壞時間的進行曲。

在此特別鳴謝 A Capella 團隊AMuiXis - AMX 參與人聲和音。

大家都要保持身心健康，迎難而上。

易健兒

一首歌，幾重意義

原來有人推post
等我又推下先

推